【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

文宣組已經製作精美宣傳影片，
甚至整埋各個語言版本，
只係絕大多數觀眾都係香港人，
根本無辦法打入外國市場。

要令外國人真正聽到我地聲音，
就必須把握 G20 登頭版的時機。
只要見到外國媒體有報亞洲新聞，
馬上就貼係下面，咁先有效宣傳。
當然，要講清楚條片係香港人訴求，
就咁貼條 link，無人知你想點。

中國有網軍，連登一樣可以有人洗版，
但我地唔會好似帝吧咁搗亂，
而要展示香港有文化，有學識的一面，
淨係貼係「中國／東亞新聞」下面，
得閒就話自己都有關心當地新聞之類。

（不過要小心，要保持適當距離，
好似黃背心／台灣深綠咁有爭議性，
靠得太近，好容易得失其他支持者。
保持距離，講返客套說話就 ok。）

識日文就專注留意日本媒體，
英文好就英美澳加媒體；中文咪台灣媒體囉。
總之，識邊種語言就留意返相關媒體啦，
務求每種語言都一定有人會 mon post。

怕得自己一個做，怕自己唔係長期得閒，
咁你地咪開個 tg 分配工作，輪流休息囉。
一個負責 facebook，一個負責 twitter，
一個負責 reddit 之類，善用集體力量。

首要，一定要展示香港訴求，貼宣傳片，
然後你鐘意咪再貼其他宣傳品囉。
長輩圖幾時玩都得，G20 就只有一次！
各位要返工都好，記住做好鍵盤戰士！

[最新文宣片] We are Hongkongers! 同時原片德文、法文版本已經上線啦

眾籌登報嘅最新進度！！

推呀keep住個勢!!

俾埋條link等人方便啲send

push

臺灣可以試吓喺出名嘅政治人物 / 漫畫家 fb comment
E.g. 蔡英文總統 / 爵爵

如果可以喺佢哋一出相關post就留言
一定多人like同share
所以要mon住佢哋fb

粵語：
日文：
英文：
國語：
德文：
法文：

We are Hong Kongers

刊登頭版廣告報紙：
- 美國：華盛頓郵報、紐約時報
- 英國：金融時報
- 德國：Süddeutsche Zeitung
- 日本：讀賣新聞、朝日新聞、The Japan Times
- 韓國：朝鮮日報
- 澳洲：The Australian
- 加拿大：The Globe and Mail
- 台灣：蘋果日報
- 比利時：Politico

其他聯絡中的報章媒體：
- 美國：華爾街日報
- 英國：時報、衛報、Metro National、每日郵報
- 法國：Le Monde、Figaro、Le parisien
- 愛爾蘭：The Irish Times
- 紐西蘭：The Waikato Times, The Press, The Dominion Post

同埋留cm要客氣少少
先多謝人哋關心同支持香港
先再share自己想講嘅嘢
咁人哋會睇得舒服啲，亦都更加願意幫我哋share出去

各個地方都可以咁做
只要條友唔係太有爭議性都 ok

大家幫手推 #FreedomHK

我淨係熟少少臺灣
其他國家要靠其他巴絲suggest吓

我淨係諗，如果小英一出post就留comment
Like同view同share會係數已萬計
而咁多人share，嗰邊媒體亦都會報導

照計其他國家都一樣

真係建議每個地區自己開一個 tg
或者，直接由文書組轉做鍵戰組
可以避免重複，節省時間精力

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

家醜要外傳

洗出面版之前，先要洗自己人版

係FB 有另外一封公開信，要求簡單，請各國G20 與會者，見到中港官員時，問候吓香港。可keep住國際目光，同廣告版異曲同弓。如果同意內容，可去FB Like 同埋 Share，幫手推出國際

An Open Letter to all World Leaders, Presidents, Ministers, delegates and attendees to the forth-coming G20 Summit to be held in Osaka, Japan, 28th - 29th June 2019 (the “G20 Summit”)

Dear Sirs,
Recent events in Hong Kong have grabbed the World’s attention. After massive demonstrations in Hong Kong, including two historic peaceful marches numbering between 1,000,000 to 2,000,000 people, the HK government announced that it would suspend enacting the proposed Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (the “Extradition Bill”). Although the HK government has said that there is no timetable to re-introduce this suspended Bill, it has also refused to fully withdraw and retract the Bill. The Extradition Bill is the main reason why people took to the streets. Without further response from the government since suspending the Extradition Bill, the people of Hong Kong are wondering if all their efforts have come to nothing.
Since the handover of Hong Kong to China in 1997, Beijing and the HK government have repeatedly assured us that under the Basic Law of Hong Kong, her citizens are guaranteed basic rights and freedoms. These rights and freedoms have been eroding away, the Basic Law being continually re-interpreted, Beijing’s influences becoming more direct and obvious, and the Extradition Bill if passed into law will further curtail our freedom. The people of Hong Kong are fighting to keep these basic rights and freedoms. We are not demanding additional rights and privileges, only what is due.
We understand that the G20 Summit is an economic forum, and that the People’s Republic of China is one of the economic super powers in the World. We further appreciate that it may not be in everyone’s best economic interests to take up a fight with China at the G20 meeting. There is no intention to make Hong Kong the focus of the Summit, but we need to keep the flame alight. You are not asked to take up arms or fight our fight – something that may well fall into the Chinese labelling of “Foreign Forces and Influences” meddling with China’s affairs. All we ask is that every time you meet or come across any attendees and delegates from Hong Kong and China at the G20 Summit, to please simply “Ask After Hong Kong”. No need to engage, confront or ridicule; show that you care with a simple “How is Hong Kong?” will be more than sufficient. This is not a name and shame game. Officials from China, and everyone in China and the rest of the World, should be made aware of events happening in Hong Kong, events that need their care and attention. Asking After Hong Kong does just that.
Hong Kong has close to 8,000,000 people, literally a speck of dust in macro terms. The World did not focus its attention on HK the past weeks just because of the demonstrations. There lies beneath the universal desire for peace, freedom and democracy, which all citizens of the World aspire to and wish to uphold, as does Hong Kong.

推

希望咁簡單的建議，
到時真係有人落手做。
當然，我自己都會做。

有多一個事件簡介 page

要去忙啦

push!

Push
Post 緊去德國傳媒

留名
鍵盤戰士岩我呢啲扮工人士

推！

Push

咁多人應該無問題了
現場就咁橫過馬路，
各位真係要小心

有 留名 過兩日得閒啲會幫手

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

現場戰友又好，鍵盤戰士又好，
全部都要努力

推！！！！

德國鏡報??

推!

依個page整得勁令

就算無落廣告都好，
當日或者之後一日，
份報紙都一定會提到香港。
你地到時 mon post 留言就得。

請各位謹記：
全球登頭版等同向中共宣戰。

同人結盟一定要做好親善外交，
話俾人地知我地絕對唔係中國人，
唔係財大氣粗，會尊重當地文化，
用當地語言同人地做少少交流。

就算講得唔好都無所謂，
親身經歷話我知：佢地一定會體諒。
就算真係有人批評，禮貌回應就得，
總之今次一定要做好形象工程。

急推[西班牙文宣組]網上見到有人打咗封西班牙文請願信

各位要開工了

英國《The Guardian》港人廣告已出街！

登報網站
[url]
[/url]

延伸閱讀

【鍵盤撚入】去Reddit，Twitter引導輿論嘅教學

Facebook 暫時無報紙講到香港，
建議先將有報紙報導的消息發揚開去，
今日或過兩日有人報，先開始貼片貼宣傳品。

This may be a turning point for Hong Kong's fate.
Newspapers around the globe are about to publish Hongkongers' #FreedomHK open letter to the world, urging world leaders to speak up for us at the G20 Japan Summit.

🇬🇧 UK: The Guardian
🇩🇪 Germany: Süddeutsche Zeitung
🇪🇺 EU: POLITICO Europe , Online version
🇨🇦 Canada: The Globe and Mail

Our open letter will be published on these four newspapers today (27 June 2019).
Stay tuned.
#FreedomHK #antiELAB #G20

[url]

好似都唔見有人做
又係香港人 like 返自己......

麻煩直接 search G20 國際新聞，
貼圖、貼文，貼網址，是但一樣

到頭來又係自己做

上報了

法國都有媒體報集會
我已經洗版幾個鐘，
差不多要休息啦。
麻煩你地真係要接手，
唔好掛住推連登

休息一陣先，夜少少先再洗

同全球登報有關 呼籲罷買罷飲青島啤酒！！！

識韓文嘅朋友麻煩將件事轉上twi或者dcinside
中国用政治手段打壓新聞自由

可以幫手
有沒有熟悉外國平台既巴打指示下要放咩網

今次手法新穎，富有香港特色既抗爭活動
終於都G20， 我諗唔止我地等緊，林奠都等緊。
大家緊守岡位

English）
（日語版- Japanese）
Mandarin）
（香港粵語版- Cantonese）
（德語- German）
（法語- French）
（意大利語- Italian）
（荷蘭語- Dutch）
Norwegian）
（瑞典語- Swedish）
（We are Hongkongers!）

仲未有韓文，好想搞韓國

Upload 上 AV 網站

推 辛苦曬

好似已經有啦

外國報社無任何道義需要幫手，
佢地只係跟足規矩程序去做。

首先要宣揚中國惡行，
然後再宣揚我地個理念。
唔識韓文，所以鍵盤戰線需要你地，
麻煩你地周圍宣揚開去啦

埋怨唔會解決問題！

依家要把握明日的報檔
全球齊齊要人睇留意邊頁
不論賣唔賣到頭版都要有人

誠意係宣傳的關鍵！
執生係香港精神！

一句講曬，總之做啦

Youtube 韓國新聞全部都係我留
唔識韓文，我唯有留英文，
都叫你地去做啦

Twitter 真係搞得過

多數人只係自己度 share，
但你要入屋就要做主動。
直接介紹又好，多謝人又好，
總之唔好怕無人影／like。

最重要係有禮貌同見光。
見得多就會有人入去望一望，
總之一個人就係多一個人。
累積落去，條數先會滾大。

up

pish

香港保衛戰

其實成件事同選舉差唔多，
洗版／洗樓係辛苦，無尊嚴，
甚至可以話造作，奇技淫巧，
但唔做門面工夫一定會輸。

頭版廣告就日日都有，
俾得起錢唔代表有咩特別，
淨係 share 無用，要主動出擊。
點都要拋棄自尊，落力去派。

係中國／香港新聞下面留一留言，
覆蓋率一定好過唔做，
亦都顯示到我地多人有氣勢。
未來兩日將會係關鍵時刻，
錯過日後想再入屋都幾難。

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

總結半日情況
法文有人 share，有人洗，
德文有人 share，無人洗，
日韓多人 share，未肯定有無人洗，
臺灣報紙有登，論壇都算多討論。

英美報紙似乎做得最差，
好多一隻字都無提過中國／香港，
如果唔係 G20，根本無機會你貼。
我覺得首要係去 Youtube，
相關新聞或紀錄片下面留言放 link，
對新疆集中營有興趣，應該都會支持香港。
其次係 Twitter，最後先係 Facebook。

已經持續三份之一日，
需要休息，交俾你地

PUSH

[韓國登報] 抵制蝗企青島 廣傳韓國朋友

咁多份報紙
6百萬夠洗咩

剛剛訓醒，見到 youtube 有條外國新聞，
直頭係講香港籌錢登報，馬上就去洗版。
所有支持香港的回覆，全部都留 link。
最好留落熱門回覆，自己留未必有人注意。

開工。

Youtube 唔俾我留言，
有無人可以代我留？快！

仲唔去多謝人地幫口

屌，只可以留言，唔可以貼 link

唔俾貼 link 就直接寫 page 名：
"Freedom Hong Kong"

正皮有 Q 用咩，都無人做野

最多人接觸係 youtube
但最難搞又係 youtube

推 今日既主要行動！

有咩方便嘅方法？

Youtube 有好多片，
係熱門留言下面宣傳公開信／片。

每條片留一條就好，太多會當洗版，
然後 Youtube 就會 delete。
你以為自己 send 出去，
其實只係假象，你係單機緊。

Twitter 同 facebook 操作簡單好多，
亦唔會有單機情況，可以去外國新聞留言，
特別有習近平大頭，就一定要留言，
務求令全世界知道：我地就係要落習總面。

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

Twitter戰場：
香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

#FreedomHK #FreedomHKG #LiberateHK #G20 #G20summit #HONGKONG #freehongkong

TAG TAG TAG TAG pls

屌，Twitter 好多愛國愛港人士
鍵盤戰士真係無理由輸人數

韓文 Twitter 得咁少，有無搞錯啊？

唔識韓文愛莫能助

#FreedomHK

Please copy and paste the following hashtags to other related news if you feel thankful to our journalists, 連登，FreedomHK & our democractic parties. These hashtags are the most popular ones in Twitter at the moment and will attract international attention.
#FreedomHK
#antiELAB
#G20
#G20Osaka
#G20大阪サミット
#G20サミット
#G20大阪
#G20の影響
#G20OsakaSummit2019
#g20summit2019
#G20スパイシーカレーうどん
#g20freehongkong
#NoChinaExtradition
#NoExtraditionToChina
#savehongkong
#SaveHongKong

策略反省
始終鍵戰無組織，宣傳無乜效率，
其實洗版唔容易，要有大量假 ac，
如果唔係隨時會被人 del／單機。
次次都要上連登吹雞就太遲啦。
單純自己友 share 又無咩用。

我覺得稍後真係要有人搞鍵戰部隊。
人地五毛係國家機關，要有組織先抗衡到。
不過，應該將精神放係今晚同 71。
其他事項稍後再算啦。

同埋twitter畢竟香港人唔多用

我因為post 日本嘢多先用咋

今日先開ac 無followers 又會俾人ban

不過明白一切來得好快

眾籌都係2日前嘅事

唔駛識
copy and paste 咪得

首先要有人打段宣傳文字
否則德文、西班牙文都宣傳唔到